香港建造業有救！！沙漠中既一點清泉！！

邊個地盤咁幸運？？？
Drawing, VO 都唔洗你出，你點講我點做。

靚女做地盤多數性格都痴撚線

睇佢身look都知佢入世未深啦

Consultant

業主黎？

一定係娘娘

睇返張相，佢應該知位置同你係邊個
樓主再見

dismissal of persons employed on the works

好耐以前聽過：
唔同地盤佬有唔同職業
不過QS佬就好易分既
邊個最乾淨企理 邊個就係QS

我諗佢係QS

入世未深就岩啦
圖呢就咁畫，但現場就要跟我做。
拿，你慢慢放鬆個人。
我地而家入密閉空間，要除哂啲衫先架.....

似業主

Client 黎

轉個彎入暗角做人斬

想問有邊種consultant係爛身爛世

一句到尾，邊個盤？

皇家佬

留名跟進

似係樓主果面

楊秀惠

左手邊好明顯係大將軍

大判PRO 黎

又冇話想屌佢既，係地盤見到有少少姿色既有啲驚喜姐。